同女朋友經濟能力差好遠 點算好…

我同女朋友一齊左兩年
我22佢21
佢住九龍塘 屋企人做生意幾有錢
佢又係獨生女所以屋企人好錫佢
因為由細到大嘅環境導致佢對洗錢冇乜觀念
我就父母都係普通打公仔 有兩個細佬
所以由細到大都好獨立
而且屋企環境唔係太好
好細個就返pt賺零用自給自足
同埋父母由細到大都教我要靠自己唔好靠女人
所以以往拍拖同ex都係出街一人請一餐飯
但依家個女朋友有錢 對洗錢冇乜觀念
我有講過我唔鍾意攞人著數所以食飯嗰啲一人一餐
佢都好尊重話好
但出街食飯佢係唔會睇價錢嗌野食
有時閒日唔係節日打個邊爐都800幾900
太貴我真係比唔起
久而久之佢都知我冇錢所以貴嘅多數佢比
平嘅就我比
年中我同佢去左轉東京
機票酒店都係佢book
嗰陣時未book之前我已經講到明要交學費冇乜錢
叫佢book平啲
但五日淨係機票酒店total都要兩萬兩個人
我以前同fd去一個星期
機票酒店加當地洗費先係用左一萬蚊多啲
點解會咁貴呢 係因為佢要簡航空公司又要簡幾點飛
係完全冇睇價錢黎簡
住又要住靚嘅酒店唔肯住民宿
咁佢都book左 我唯有就佢 夾返一萬比佢
去到日本食野買野又係唔睇價錢
我真係冇咁多錢 到最後成個trip好多洗費都係佢比
我內心好唔好受 因為我覺得我唔係完全冇錢所以要佢比
我知要去旅行嗰陣都已經儲定錢
但我真係冇預去轉日本幾日要洗咁多
本身淨係諗住同上次一樣預萬頭就夠
點知同佢去完全over budget 搞到我勁唔好意思
我有同佢傾過 話可唔可以慳啲洗
我比唔到咁多又唔想靠佢
但佢好似完全唔明我講咩
仲話唔夠錢咪佢比去玩最緊要係享受
自從嗰次旅行之後我覺得我地之間好大距離感
以往ex都係普通人 住公屋 大家個消費模式差唔多
所以我從來冇覺得拍拖洗錢好吃力
但依個女朋友真係令我好大壓力
身邊個個朋友都話你女朋友咁有錢咪好 可以請曬你
但我做人都有我嘅原則係到
當初鍾意佢都唔係因為佢有錢
而係性格好夾 佢又對我好好
黎緊新年有假放佢又話想同我去旅行
我真係唔知可以點 同佢去又要洗好多錢
之前嗰次都有同佢傾過個問題
佢都係唔明佢比多啲錢請我有咩問題
而我又死都覺得大家雖然家境唔同
但洗錢都係要公平大家夾返會好啲
相處冇問題 但洗錢模式就好大差距
點算好……

麻煩大家不推文

同男朋友經濟能力差好遠 點算好…

趁有得扑 扑多幾劑

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

無問題wo,識人結婚老婆做中學教師搵5，6萬
但個佬搵2萬未到
唔好諗到咁複雜啦，大家一齊就開開心心
壓力係你自己俾自己

有軟飯食 點解仲咁撚多嗲

Dont let ur pride destroy the relationship
If she is ok just enjoy

6個月
成個連登唔同哂

做咩要打隻公仔

介紹你條女俾我識 我都係住KLT

仲咁細個 再接觸社會多D 就實散 , 除非本身鍾意軟飯唔係日日同內心爭鬥都唔開心

唔好笑個下尷尬

咁你一係努力搵錢 一係飛左佢

到你廿七八歲仲係同佢
而且已經有結婚打算先再開post問啦
所有野會唔同哂

中出。外父會出錢比你買樓

樓上幾位巴打講得有道理

男仔版本

係永遠過唔到外父外母個關

我都係...
情況仲嚴重過你

請立即中出

做咩抄人？有篇一模一樣嘅女方版

有對比先好睇嘛
我都擺明架啦
link都擺埋

其實我都係見樓上無個察覺所以講

都係嘅已經即有對比，呢度變晒共鳴，嗰邊圍插樓主

睇你地雙方介唔介意囉，仲細睇下將來搵幾錢，差距大就散梗

？？？？？？？
變咗性？

同我以前經歷差唔多
同另一半差距太大
但冇樓主咁幸福，個女仔會請
樓主你個CASE 女果邊冇麻怨都算好
但我一睇你哩個post既時候，已經感覺到你同佢係mis-matach(至少外在條件上係唔夾)
唯一你可做既野就係努力搵錢，拉近距離
如果唔係，就一係對方唔介意，你又要承受住壓力。
再唔係，對方介意既話，就會話我地冇將來，要分手。

其實已經好好
6個月前一定成班話佢雞
哩邊就提子居多
估唔到時代革命第一個成功光復嘅就係連登

冇人完全match

當然
哩個睇對方點諗
你又係點諗

唔駛認真 大家開心完就算

佢真心對你好你咪努力d
將來搵份好既工養返佢
買下股票又好做下定期又好

你係介意既咪更加要比心機
而家個年代其實又有咩所謂
重點係你仲有時間去發展努力

我就覺得儲多幾銀旁身實好
女朋友覺得反正錢財帶不走
後生享受多did
遲d就冇咁既精力玩
認真你地協調到咪得
洗唔洗女人錢睇你點定義洗錢姐

你唔做野又唔讀書樣樣佢比咁就你問題
佢感覺好，開心又有咩所謂
最緊要睇到你有努力上進心
話唔定佢老豆會叫你幫佢呢

中出完多層樓 諗咁多做咩
遲啲你就後悔

分手la
遲早會頂唔順壓力 周邊嘅人都會暗地裡話您靠女友
第日大左都會笑7您

最慘會係您條女身邊d有錢朋友 到時加鹽加醋
您條女就會因為群眾壓力 開始覺得您咁多年都無撚用
自己開始無面 到時就會嫌棄您

襯您而家重有謹餘嘅尊嚴 好止蝕離場

門當戶對其實一直都好重要 現實個個內裡都係咁諗

當初點解會一齊

家住九龍塘你覺得要搵份咩工先養得起佢
淨計層樓都夠你玩一世

佢話想食好d都要計住計住真係好嬲
又唔係冇錢

咁佢想住返九龍塘？
定係同你去邊到住都得

咁我會咁諗既
自己努力d
佢想玩盡量就佢
一兩次咁
其它咪同佢講你真係無計
女朋友唔睇諒你咁我都冇野好講

叫佢老竇俾埋你嗰份

咁講啦 你都試下企係佢角度諗
你又有無諗過如果要佢唔揀時間住埋d 平既民宿
佢會有咩感覺
平民宿可能佢覺得dirty
揀d 無咁靚既時間可能佢覺得哂左好多時間
咁 即係要佢就你姐

佢未窮過唔會明就住洗錢係咩感覺
食野果方面我覺得你地deal 到既
但去旅行既然唔駛你出咁多
你咪當係你就緊佢囉
唔會太影響你經濟之餘又滿足到佢

放唔開原則的話
最多第時你有多d 經濟能力先保償番比佢囉
你鐘意佢揀得佢就預左架啦
最緊要你地大家鐘意大家姐

無問題
個問題係你自尊到

快d努力搵錢跟上
同時真係唔洗太介意邊個比
當然唔可以用一個食軟飯既心態
而係你繼續努力負擔你能力內既野
其他佢想比就由佢
佢會明白的

如果因為要就你令佢改變佢生活質素
呢d先係更影響佢

好坦白 樓主 香港首富誠哥都係有個有錢元配老婆幫手起家 你依家要做既係努力增值自己 cool實你條女 唔好有任何自卑感 好好努力 唔好比佢走 到最後touch wood 盡左力分左手 先上黎開post都唔遲啦

成班盲閪冇撚睇過定係#2開始就係扮真心膠既假膠

難分直與蝦

痴撚線post上面全部認真答
到底而家連登有冇10%係舊登仔或者一半本身係連登創壇時期就開始上

只要佢冇所謂就得呀！
最緊要你肯話比佢知自己感受！

第時佢老公係醫生律師，你都係用勝利者眼神望佢地

快啲中出

有得扑好扑多幾劑
第時你條女唔嫌棄你，佢老豆老母都嫌棄你

點解會上熱門
屌哂你地班唔用不推文嘅五毛

ex都算小康家庭 職責係兒子 爸爸已經儲定首期比佢
我就十八歲開始冇問屋企攞錢 所以好多時都好慳
一個月洗費大約一千 出街我地會aa制 好同意樓主唔中意受人欣慰但還唔到比佢的原則
佢會成日叫我對自己唔好咁慳 會成日想送衫褲化妝品比我我都會拒絕

但我散咗之後先發現其實有錢的人根本唔介意洗多d，最緊要買到開心
好似身邊朋友的男朋友都會主動送野 請人野食
雖然男女地位唔同 我d case都係男>女
但我覺得佢地出錢唔係想奢求咩回報
接受就好了

係你自己自撚卑啫

黃色經濟圈的障礙

幸福賓周文

我同ex散左 因為佢揾得唔多 所以佢無錢我都會幫佢岀
黎梗我地會一齊去旅行 兑錢我幫佢岀左幾千
機票酒店都係我幫佢比左先
但係我係學生一個月都揾唔夠
依家已經有好多卡數 下個月計過份糧已經找唔到

我仲好愛佢 佢又有個男仔成日同佢傾計仲傾得好開心 我應該點

我都想食軟飯

Ching神分析

pin呢個

掉番轉你搵好多，你叫佢使你d錢咪又係一樣，咪咁大男人啦

查實樓主開貼想點?

一個時代革命
光復香港未成功 但光復左連登
成班人好正面好陽光

百感交集

離地港女臭雞
有睇#2

散左
你話呢
散左都仲一齊旅行？

想同女版做個對比
點估到連登正氣左咁多

誠哥只會驕傲唔會自卑，佢受訪講過佢係咁搵書讀同做野被人叻，望住啲人柒下柒下，係感覺驕傲
佢應該好早覺得自己人中之龍，講就話軟飯可能唔算，況且佢元配未必係依啲離地臭雞

咁到底邊個樓主開post先係真

睇完成篇都冇講大家月入相差幾多

但你可以諗下你都係20頭，事業一定有發展空間

知唔知有得睇開po時間

經濟能力要睇月入已經知邊個差好多

Same feeling bro
只係我條女肯陪我捱窮

我都識一個中文miss咁
生埋個得意嘅女住沙田
佢哋又恩愛

抽到乾晒

先開post都可以假膠來

見巴打咁比心機覆
睇來好似真野咁

你依個case 同樓主比係兩個level 黎
完全冇得比

中出即結婚

同樓主情況差唔多

但樓主又諗下 人地由細到大都係咁嘅生活方式 如果佢要就你而去降落生活方式 佢都會好辛苦

班人真心 我好欣賞佢地

真心幫下人好事來既

有咁耐開心，換來後來既傷心都不少。
除非好睇得開。

門當戶對...
高山低谷...

哩個真。
最後始終要見家長。

呢個真

為左啲尊鹽

開心咪得囉，到你俾到錢

到時咪再對佢好啲囉

佢都係想開心姐又付出到

成個女人梗左諗右諗

我係打工仔。high season 去日本未計洗費都要20k 一個人

屌你老母係到曬命

由佢請喇 唔好自尋煩惱

屌到佢有BB ，唔洗做

你做個醫生咪搞L掂，比心機讀書

試過有case係女方阿爸比錢叫個男仔走，個孫佢地搞掂

如果樓主係真心唔想駛女人錢的話
好快會出人頭地
當然唔排除佢條女都好撚醒仲要有人脈有關係好難追啦

你都痴撚線 你條女愛你先唔介意佢比 你仲介意啲乜

呢家人地無睇你唔起 係你自己睇唔起你自己咋

同呢啲女友拍拖不知幾正 你咪當帶你見識多啲野 唔通成世人剩係做做做咩

錢呢方面你弱過佢唔緊要 其他方面強過佢咪得 錫佢 照顧佢 etc 唔好下下講錢

一係你就比心機讀書做野 搵份好工照顧佢
一係就其他方面做返好自已

連你自已都睇唔起自已 佢會點睇你？比著我都覺得你廢啦
佢有錢咪遲啲一齊錢搵錢 而唔係成世做打工仔 成世做低下階層 呢家比機會你上流啊 仲係到怨

男仔黎架 正面啲啦 屌你老母

咁仲好啦，你女友有錢咁佢咪可以唔在意錢囉，佢都唔介意你介意啲咩，兩個人一齊一定一個搵多一個搵少啲㗎，佢唔介意嘅，你咪學下點樣唔介意囉，你如其咁介意，不如諗下有啲咩係你可以為佢做又同錢冇關嘅，比如係煮野食之類，同埋對佢忠誠，咁仲好。再唔係，有能力，就進修囉

同埋，真心嘅，搵個冇咁有錢嘅女友，件事可能仲衰，例如佢會好介意錢，然後又逼你點點點，又好物質，到時可能仲差

換個角度，錢財身外物，又唔會唯一標準，兩個人一齊生活都唔係得錢，所以真係唔需要計邊個出，結咗婚，都係一家人，冇得計